24700，見底啦，準備大手買貨

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

24600+100

Soon $22000

會跌低過20000

呢個真, 聽日開始B浪上280

凖備行b浪？

秋官gogogo!

執左幾多？

唔怪得面哥要指名武將單挑

執左未 十點半仲跌緊100點

執錢定執骨?

穿24700 真係執緊骨